去機場諗住揸港共春袋，結果俾港共揸返春袋轉頭

斷交通，冇車走，困撚哂係孤島，所有出口都捕撚哂狗

我真係情願你地好似爆東涌站咁快閃爆哂咁多個站，起碼聽日返唔撚到工大癱瘓

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

呢個形勢唔係檢討嘅時候
諗下點樣幫到受困手足好過啦

其實冇輸 好多機延遲同停左

出少句聲當幫忙喇，懶9醒

之後個D都係無MTR, 次次大長征咁架喇

收皮啦，而家勁多人困撚左係公路走唔撚到呀，識唔識得檢討呀，用下你個腦啦

係，不過今次全部人係哂孤島，容易圍捕好多囉

好多手足走到wor?
係行左遠路咁解

比人散水成功姐

狗醒左

識係碼頭等人

咁老實講真係好彩 如果唔好彩唔係拉唔拉 係傷亡 所以真係要小心諗清楚之後點

冷氣軍師
咁點解你唔一早出黎叫人唔好和理塞啊？
你知唔知去到機場 都好難揾路出返市區啊

真
下次唔會咁順利

越多越呢d post
代表港共越驚比人渣春袋
今日根本係好成功[

被人濫捕都好過係街邊比人屈襲狗同暴動
你入過機場最多被告違反禁制令
無入過直到無野告到你
身上冇gear就得

收嗲啦垃圾
你有能力就落去帶隊

或者咁講 真係唔好再諗任何守城式戰略 亦唔好再潔癖 要實際破壞 因為現實囂會容許你再用陣地表態就算

你老母就冷氣軍師，一早講過啦，根本機場就係孤島，你冇諗住死守就必然俾狗圍剿

你睇下下面條友留咩言，只會條件反射式咁話機場係春袋，話唔好去個d係鬼政府好驚，哂鳩氣啦，要做到先得架

日日咁樣冒俾人圍剿，不如打撚爆d站全港大癱瘓

你諗得太理想 佢鐘意就可以話你暴動 唔告你拉你返去女姦男殺又點話
唔好再諗著可以有呢種咬佢食既漏洞 佢係可以無底線

其實入機場要有佔領嘅覺悟

係呀好成功，but at what cost?

入得機場就知會斷交通嫁啦

冷氣軍師好撚易做真係

係，停公共交通咁本攬炒，唔明點解輸

多人做就ok，入機場已經係較低風險
佢夠可以無底線出實彈，你係咪下次就咩活動都唔出？
我地無得退

哦要帶到隊先可以出聲嘅，咁你有冇帶隊呀柒頭

at少過街頭抗爭幾千倍既cost

世事豈能盡如人意，只要大家全身而退，就唔好太計較咁多。

政府唔敢報，代表我地方向正確

唔啱聽你咪繼續囉，行緊青馬大橋嘅一定知咁樣有冇得玩

真係唔明點解今日先至整黨鐵 畀位佢停車 最後要咁多人接放學！ 豬隊友

好，你認為係嘅日日去佔，唔阻你

入去嘅, 無諗過會比人斷交通? 有冇預過係山過一晚... 黑警未必會上去搜, 有種佢聽日都封囉

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

唔計個6個衝入機場，今日有幾多人受傷或者比狗拉？

冇，由上次機場到今次都見到示威者嚇兩嚇就走，冇堅守嘅意志，更遑論會反擊，最後只會俾狗圍捕

認同

今日係完全極度濫捕，睇拉既數字無意思
佢今日最多告入過機場既人違反禁制令
其他人直頭無野可以告
點都好過係街邊比人屈襲狗同暴動

咁我想問下，如果狗今日絕到青馬兩邊截撚哂，行緊個幾百人會點？

廢鳩, 你繼續佛系抗爭啦

會被濫捕，跟住低調放人
因為完全無罪名可以告
同鐳射筆個單一樣

唔去機場就佛系抗爭，收皮啦

香港真係多得你呢D指點江山既廢人

唔好傻啦，藏有攻擊性武器、藏有工具作非法用途、襲警、非法集結，冇罪名？

告唔入先坐48，仲未計毒打

你睇佢post個標題都知係on9
btw 不推文回覆

傻仔，做過咩唔撚洗係度曬cv架，點呀俾你網上兇狠屌下我發洩喇

反而證明咗，點樣打壓，甚至封鐵封巴士都冇用，市民仍然可以be water，今日算好成功

旅客一樣被困，機場所有人都係，唔好剩係睇自己，佢地自己都損失好多野

你就真係on9，早抖聽日入機場喇

機場個班，冇野可以告
鐳射筆個單已經無罪釋放左
告唔入先坐48呢個係狗濫捕既問題，大家已經有曬心理準備

目的達到咗，但犧牲比預期多咗

預左

冷氣軍師

犧牲少過街頭抗爭N倍
狗而家既濫捕同街邊隨機捉人無分別

你唔琴日開post叫人唔好入機場？
而家係到馬後炮？

唔認同, 不流血不被捕, 只係要撤時要小心, 作最壞打算, 潛伏山林的準備...
而冇GEAR 的, 其實真係平民, 咪問返阿SIR , 而家可以點走呀

呢個問題之後一定要諗點拆

今日無人比人扑...起碼都訓得著

咩都有第一次架啦
唔試過又點知係咩情況
學黑警講 唔完美 可接受 要改善
而家知道黑警黨鐵會有咩部署同可以去到咩程度
咁下次咪可以計算得充足啲
心理調整又可以充足啲
後生仔學得快進化得快識累積經驗架啦

東涌以前有好多露營點。
而家唔知了。

走啦廢人, 冇人對你有興趣

講到去其他地方俾人拉唔洗坐48同俾人毒打
如果唔係機場，一早全世界食緊TG同子彈啦你估班狗仲會停你鐵先圍捕咩換做其他地方，一早停你鐵再衝落月台打鳩你啦
用下個腦睇下班狗既處理手法同其他行動差幾多啦

走啦，個post我架傻仔，屌你老母

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

阻阻你哋

塞到咁都話比人揸返春袋
係理解能力問題定我誤會左你係巴打其實係五毛？

本身就唔應該走
都唔知點解要聽班散水撚講

用腦既同路人
根本唔會開個咁既標題
乜撚比港共渣番春袋轉頭
九唔撚搭八

哇, 係wo, 咁大個po, 係你架原來笑撚死我啦屌
不過我實走, 因為我不嬲同D 廢人傾唔埋既

馬後炮 輸打贏要既on9仔

真係弱智仔黎
開個POST標題都柒過人

你係唔係現場啊？我就係公路行撚左成粒鐘，左兜右兜，而家先喏喏翻到屋企，你口中果D人啊，你地呢D仆街，次撚次唔出來，係屋企睇直播就屌屌屌，咁撚叻你教人地點做啊，情願情願，你老母閪馬後砲有條撚用啊，檢討條毛啊

咁你今日做乜唔入機場呀，行多次青馬啦，你要徒步長征咪即係唔撚work囉柒頭